上次峯仔比人箍頸冇事 今次搶電話就急速割席

民主黨比建制派更忠心、更有效率

四方西、AV仁、以及一眾元老立志成為中國第二大黨

Sources: 上帝、許智峯Facebook

民主黨清黨啫

民主黨。賣香港！

中国民主黨

黨章